{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 추억만들기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数を追加する際にはペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守していただく必要があり、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキュー時間は18:00から24:00までで、予約の際にバーベキューの使用を教えてください。 客室内でのバーベキューは不可能で、IPTVとWi-Fiは共同バーベキュー場でご利用いただけます。 駐車は可能で、龍湫渓谷まで徒歩5分の距離です。 周辺の観光地としては龍湫滝、雪ソリ氷そり場、清平湖畔水上レジャーなどがあり、南怡島、ザラソムズフェスティバル、鳴旨山、朝の静かな樹木園、恋人山野花祭りなどもおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー時間は18:00から24:00までで、予約の際にバーベキューの使用を教えてください。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内でのバーベキューは不可能で、共同バーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、龍湫渓谷まで徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "龍湫滝、雪ソリ氷そり場、清平湖畔水上レジャーなどがあり、南怡島、ザラソムズフェスティバル、鳴旨山、朝の静かな樹木園、恋人山野花祭りなどもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 451
    }
}